我屌你老母臭閪play station工作人員

話說我5日前返屋企諗住開下ps4打下
一開就話我電郵地址不正確，要重新登入
咁我就諗做咩會無喇喇登出左，先諗起今朝有封更改電郵地址通知書 同埋一封確認更改書 咁我就禁入去睇下喇 點知一禁就404not found ，即係假網，我就知拿野喇 ，咁我上網睇下咩事喇，啲人就話原來sony sever比人hack有前科用過信用卡就會有機會比人hack
咁岩我果日既前一日用左信用卡買fifa point 跟住我就打去問喇 結撚果我打左十鳩幾萬次都冇人聽跟住就sd email去話比人hack左改左email，佢就叫我俾啲資料佢，仲要覆得勁撚慢，當我俾曬資料佢，佢竟撚然同我講叫我用email登入返去改個email
我屌你老母臭閪你係咪玩鳩我呀!比人hack撚左冇撚左個email點撚樣登入改呀!仲要叫我如果真係唔記得左就比資料佢搞係呢一刻我搞撚左5日都未攞得返個ac 屌你老母play station

我都比人hack左

上幾個月收到email話有個副account申請做主account
check 真d , 原來唔知幾時有個大陸email 申左做我副account 然後申請拎主account 既交易權限

打左勁耐電話先有人幫我follow

好喇上個禮拜
好彩咁啱打緊機， 有人入我psn彈左我出去
然後不斷同佢鬥入 並改pw， 改完冇事
（申埋2重認證

前幾日 第2部ps4突然甩左我個常用psn 並登記唔番做常用， 因為有「另一部」機用左
上網check又cooldown緊半年先准解除常用裝置
又係打勁耐電話先跟進到

講真 hack左係事實 對用戶好冇保障

push

r乜sony啲it security咁撚垃圾